{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71850&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인피니티사우스오션"
    },
    "text": "南海インフィニティサウスオーシャンプールヴィラは海の空気を楽しめる場所で、愛する人たちと特別な時間を過ごすことができます。 タレンイ村と南海ドイツ村は車で30分、尚州銀砂ビーチは車で5分の距離に位置しております。 入室は5:00、退室は22:00以降可能で、駐車は可能ですが、ピックアップサービスは提供していません。 プールヴィラは0号、03号、04号を利用でき、料金は5~9月には60,000ウォン、3~4月と10~11月には80,000ウォン、2~2月には100,000ウォンです。 各プールヴィラにはインフィニティプールヴィラとスイミングスパが備えられており、スイミングスパは全客室でご利用いただけます。 バーベキュー施設が提供され、炭とグリルは2~3人基準で20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは許可されず、火薬と爆竹の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンの料金とプールの運営は変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールヴィラはどのような施設ですか？",
            "answer": "南海インフィニティサウスオーシャンプールヴィラは海の空気を楽しめる場所で、愛する人たちと特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "タレンイ村と南海ドイツ村は車で30分、尚州銀砂ビーチは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どのプールヴィラを利用できますか？",
            "answer": "0号、03号、04号のプールヴィラを利用できます。"
        },
        {
            "question": "料金はいくらですか？",
            "answer": "5~9月には60,000ウォン、3~4月と10~11月には80,000ウォン、2~2月には100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "各プールヴィラにはインフィニティプールヴィラとスイミングスパが備えられており、スイミングスパは全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2~3人基準で20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何を禁止されていますか？",
            "answer": "最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは許可されず、火薬と爆竹の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンの料金とプールの運営は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 543
    }
}